[一人一票割蓆聲明]9.11一切暴力事件與示威者無關

聲明如下：

我宣布與一切9.11暴徒割蓆。

在9.8遊行中，示威者欲向美國尋求協助，與此同時，有極多不尋常「消息」流出，例如流傳9.11將會有示威者進行無差別恐怖襲擊、放火燒山、破壞大厦煤氣設施、襲擊順利警察宿舍等行為。

而我本人認為軍政府極可能藉著911恐襲18周年（美國遭遇恐怖襲擊）上演一場真正恐怖襲擊打壓示威者！巧合的是林鄭於今日警告美國及其他國家不得干涉香港事務，因此，我有合理理由懷疑某組織藉恐怖襲擊為由，打擊美國提出協助的正當性、道德理據，令人權法案未能通過！甚至以另類手段企圖分化一眾熱愛香港的市民。

我本人(不代表大台、不代表一眾示威者)，藉以此聲明為證據，與9.11暴徒割蓆。而此聲明書與日後示威者所進行的示威活動/抗爭不能混為一談，我們會繼續為社會公義發聲。我愛所有勇武派、和理非、一眾熱愛香港的市民。

認同，請推post
正評：認同此聲明，並合理地懷疑一切事件由打壓示威者的組織所策動！
負評：樓主分化撚

以下為參考資料：
CNN新聞：
林鄭警告美國勿干涉香港事務
Hong Kong's leader warns US and other countries not to interfere in protests

有巴打懷疑：
突發！發現9月11日港共既劇本

藍絲之間瘋傳！911襲擊！

正式宣布9月11日 示威者會戒嚴 為美國911事件悼念

正如大家所講，勇武手足有勇有謀，根本無須急於一時行事。
此聲明不代表與和理非、勇武、焦土手足割蓆，
而係阻止陰謀得逞，藉以為鑑。

唔洗推post,有巴打出左聲明
由得佢沉

pish 認同